有冇人夾錢燒啲金銀衣紙畀蘇斯克查

燒比你全家先啦屌你老母閪

好撚惡